有無人試過以為放屁 但最後放左屁屎

有排腸胃唔舒服
感覺到想放屁 一鬆懈放就放左屁屎
仲要係街 嚇到我即刻坐的士返屋企

有無人都有放屁屎嘅經歷

賴屎就賴屎啦

賴屎仔

正名係濕屁 十幾歲試過連續幾日都有，驚到要除褲放屁

無圖討論

肛周濕疹

我細個叫熱屁

用泥封實個屎眼

開完大用水沖係有幫助 不過最好去看醫生 拿藥膏 之後看看有無痔瘡 保持清潔 因為有時候都係因為個度封閉住 本身又無擦乾淨 之後出去個度會流汗（天氣熱）搞搞下就會有機會這樣

利申
生過痔瘡 肛周濕疹 之後都係開完大用水洗 舒服好多 無再復發 不過要預留時間 所以都好少係出面開大
已經都係度研究陣咩方法可以洗快小小 因為平時都唔知係未因爲有潔癖 會洗好久 搞到去一次廁所加洗 都要半個鐘

有次朋友同我出街 佢係街放屁 點知勁臭 然後我朋友話佢放濕屁好似噴左屎汁 仲要佢著緊孖煙通 之後陪佢搵廁所同買條底褲比佢 搵廁所途中目擊啲屎汁流出嚟

濕屁

瀨屎

你真係唔話得

有，跟住抆屎眼發現有屎漬

0仔？

通常肚痾先會

第一次見到呢啲情況 好深刻

細個試過

好gay

有冇試過疴尿前賴尿？